\vbox{
    \ifmini

        \section*{Hütete ein junges Mädchen \index{Hütete ein junges}}\nopagebreak

        \setchords{A D A D A D A | a E a}

        \begin{enumerate}
            \item Hütete ein junges |  Und ein Jüngling
            \item Guten Tag, du | Ach verloren
            \item Sag mir doch | Hast du Vater
            \item Ach, gestorben | Und ein Erbe
            \item Ganz allein bist | Komm, lass uns
        \end{enumerate}
    \fi
}